許志安記詳細版

今日衷心同大家講對唔住，同Sammi家人、自己家人，因為我做咗一件不可彌補嘅事。」他哭着說當天喝了很多酒，自己很後悔，看了報道覺得自己很錯、很丟臉、很陌生，為何不阻止自己犯這個錯誤，起了色心，目前會暫停工作，他覺得自己不知所謂，因為犯錯，令身邊人承受壓力和痛苦，「希望將來一些被我整傷的人，呢個報道令我反思，我迷失咗我自己，我對唔住Sammi，我唔知點去走我以後嘅路，呢一刻係冇咗靈魂，我係一個壞咗嘅人，希望大家可以畀時間我搵番我自己，我要同所有朋友講對唔住」